想問MacBook Pro打唔打到lol

要求唔高,只要打到lol就足夠！

Okay fps around 100

Yes

我以前用2010版打足3-4年 係順既

咁打lol洗唔洗轉返window個邊先開架？

打美服

mac版lol好撚lag d優化做得好差

2013mbp 係window打，部機一熱就會lag

我用緊air都打到
不過要bootcamp windows 先裝到台服

如果我買MacBook pro Touch Bar 13吋個部 玩到？主要唔係用黎打機 不過好擔心會連lol都玩唔到 網上個個都話apple會唔順

打到 不過風扇會嘈